50蚊上5000 可以嗎？(10)

上場贏阿仙奴嘅雷恩都要比對家入先 目的就係要學卡昂嘅踢法 決勝負嘅地方就係呢四...十...五分鐘
齊贏

Lm

樓主救命

反cup成功

五連髮夾灣

正評贏大錢

今晚仲有心水？

雷恩救盤

右路隻黑鬼屈撚到

想追多球主ng

5.5b 有3倍玩唔玩好

雷恩係唔係唔踢多個唔識贏

3:2

雷恩冇撚野呀 踢多個都人入

炸

無效

炸左 NICE！！！

好撚彩

GOOD

比多粒

入多球穩陣

41

4:1

gel

即入

又炸...

雷恩上啊

有冇奇蹟3角.........

雷恩
獌

雷恩係咪炸左2次?

3-2>3-1>4-1>3-1

cashed

雷恩絕殺啦

謝樓豬

多謝樓主

7.5咁都中到

你入到7.5?
我入左9.5
覺得佢刷得到

多謝雷恩
同路加多左注

樓主仲會唔會出

頭d

我套戲

佢條女雞來

半場買

由第一個po跟起，不斷起起跌跌，亂買搞到過極都過唔倒2000大關，星期日終於上到4900，點知落咗兩千幾重注49000輸波之後買咗皇馬終於上倒5000
cash完重新上路再屠狗會

唔洗教女打波?
咁得閒賭波

曼狗 唉

樓主唔係唔出水啦咩？

我尋日輸撚晒 無錢了

贏六場角
兩場 fg

輸曼盤 兩球fg ng 同埋角
成晚無玩過

我係佢我唔洗賭波啦

半夜起身痾夜尿見獌輸波，條氣唔順重注皇馬

派？

1:4

等我找曬啲卡數先
玩多四次50上5000應該可以派
絕不食言

祝羊
Lm我了

lm

中多幾次1:4咪得囉

我了

LM

今日繼續跟住樓主

皇馬都算派錢 近幾場賽績差但其實係對疤/ajax

打番垃圾下遊隊仲唔飛機杯咁屌

對面啲攻勢都唔弱，係入唔倒，同埋守得弱

痴線 今朝場美職 rc後都唔識入第6球

應該用5000定500重新開始？有5000我會亂落注

5000 追得快d

有人話cash咗嘅先真係自己嘅

500 la

跌左1000買左第6球

2000 啦， 10%平注都可以買盤

琴日200上1200我都諗住cash咗再由200開始

最後點

今朝睇返依2日 唔亂買 應該係可以由400上3千8
但最後戶口都係得返6百幾 無cash out過

一輸個人就亂

3串4 50蚊注all in
琴日中咗兩條

我都係 應該1000上到5-6k 依加2k cashcut 1k

多波日真係好易針，又多即場買。反而少波日目標最明確

Cash out 完再玩 一輸又入錢

唔輸咪唔洗入 望都望大家贏，瘋狂cash out

已入錢琴晚輸鳩曬

Cash out左500先

成日贏個啲買得細，輸過啲買大

贏1.5k
輸到-2.9
入多700
同馬會打個和家陣

最大問題係馬會食水深 基本上長玩已經係輸1場要嬴番1.5場先回本

我都係
曼

中撚咗伏

我都係巴打 完場比人絕殺 絕到個心都亂埋
嬲嬲allin2x1輸撚埋 依加輸緊5k

個人輸起上黎真係會亂
控制賭注呀ching

贏就幾百，輸就一千

係
一心急想追就豬晒

琴日獌輸死幾多人
我係其中一個

我反而係贏左少少就賭神上身亂買輸突，要跟人買先上返

樓主喺咪會開場前先蒲頭

我輸600

成日手痕羊左又豬返
戶口剩返15蚊

呢排豬既同你差唔多都係2-3k

好似係，平時少吹水

手多多輸2k

研究緊致勝大法掛

重新振作心水系列
國米 0/+0.5 ✅
拿玻里 -1 ✅
西悉尼流浪 0/-0.5 ✅
波琴 0/-0.5 ✅
喜伯年 +0.5/+1 ✅
諾域治 -0.5/-1 ✅
北海道 0/-0.5 ✅
鳳凰 -0.5/-1 ✅
布力般 0 ❌
米堡 0/-0.5 ❌
城南 0/+0.5 ❌
維迪斯 0/+0.5 ✅
雷恩 -1 ✅

Hi

hi

今晚亞冠買唔買？

已入錢跟樓主買盤 我目標都要上5000

樓主六合彩有無心水
太勁啦

羅馬盤點睇

人哋賭波係講經驗講分析
六合彩係靠運氣
你完完全全係九唔搭八到極點

長買9注

羅馬好似幾個常規球員出唔到 法斯奧同迪斯高 又岩岩歐聯出局同炒左教練。。。

瞓撚醒未?

今日有無

法蘭克福？

對家

樓主冇場睇岩？

睇咗咁耐都係買咗卡斯洛達呢場大波

本來都想買對家
諗諗下呢場唔係好對路 索性唔落

法仔傷咗大半隊
出面轉平手盤了

頭場買咗細波

針死左

買主隊fg好無？

好

樓主呢
其他人跟樓主啦..傾就去第到傾啦

各位手足加油，聽日見

Ifc?

D即場細波輸番6K

大家再見

輸曬訓教，亞冠

贏就谷 輸就縮

今日都幾多人針

亞冠真係好撚閪

樓主唔出係有原因

對不起 我唔記得出 我私食晒

3點半有無

咁多位唔好意思 我錯 陣間睇下有冇心水

有跟到就唔洗豬成甘

唔緊要，最緊要帶翻起個運

等樓主救世界

算唔算事後飛....大家見你係樓主先唔屌你

求救三百上九百又落返三百幾

唉，共勉之

我深潛

輸1500

荷乙大定細

等樓主打救

出水了

其實都無乜嘢，三百蚊用嚟玩下，贏到好開心，輸埋嘅又唔會好sad嘅不過之前可以上到九百依加又跌返覺得有啲頹

樓主出救世界都冇用 cash out完淨返嗰啲針晒了

樓主你再唔出水就比人公審

接受公審...

撚狗 屌

又唔係老鳳要樓主出水...

出唔出德甲

係咪私食易中妹多

同你同路呀阿爾

樓主講下點睇盤啦

支持私食

真係唔記得出 唔撚撐我

樓主仲會出水嘅話我即刻入返錢入去

唔出返3，4場都唔洗走

樓豬今次撐唔落
Btw 羅馬點睇？

我原原全全係咁嘅心態
我係三百上七百，依家落翻去好唔甘心咁

德甲果場想要主 樓豬點睇

我會skip

意甲點睇

咁屌賓周加算

我屌咗

羅馬盤點

波post先見到你 又撚

我都見到

即刻唔覆知咩事

撚9我地？

樓主呢招高明 特登唔出引啲傻仔亂買

冇呀

咁都屈。。。

得啦派番當冇事

乞衣
一定要出料架咩 陣窮酸味出晒嚟

Yy sir不如你救我

好撚惡

樓主就專門撚你呢啲乞衣

搞笑下又要俾人屌
做乜撚野姐

撚狗時間到

同路先好跟 齊贏勿all in

樓主私水咁高注 出水就收注

唔係點叫撚？

跟就跟啦

sor

好細 唔好跟

唔似穿 最多走

勸你勿重注 樓主針咗小兒科 啲冇乜本嘅傻仔針咗真係跳樓都唔掂

似細 買1:0 2:0算

樓主我得返$150 靠你出水起家了

出得梗係有信心啦 300唔係錢咩

呢個po由頭到叫大家用閒錢玩 勿all in 就算睇到盤最尾都係包含運氣成份

原來600添

岩同路先跟啦

佢撚你咋傻仔

唔使理啲人啦
我由(2)跟到而家
都唔明啲人嘈乜
一定要出水咖
針咗又屌

gun 串撚埋杜塞

多謝支持先

信樓主 專登入返三舊落戶口買

Gun

由po 1啱啱開po啲人笑樓主針晒開始睇，不過成日都跟唔到，但都係咁信你 都係想大家一齊屠狗會啫

sor..
d人咁惡原來真係

和和氣氣

和氣生財呀

手足們, 係時候一齊集氣上了羅馬主勝

20完gel定先

1:0

1:1

烏龍球

真心柒

半主ok

雲尼亞里半主

2:1

2:2
屌。。。

輸-4k 訓了 唔玩啦

無事2:1

好可惜訓過龍跟唔到樓主 聽日有心水記得出唔該 mon實

羅馬真係唔敢買，西左好耐。。。

琴晚豬好多

喺呀要喺咁氹自己唔驚我無咗嗰啲原來都唔喺我嘅我自己嗰三百仲喺到呀

平注玩
大嬴=睇得好準, 做足功課 or 超絕好運
小嬴= 有做功課/ 冇做功課但好運
小輸=有做功課但冇運/ 冇做功課但有D運
輸到上ifc = on 9亂落注, 瘋狂9追

針到仆街 又針7k

似

對左

買咗主盤追琴晚啲數

客下球點中波膽

樓主今日有咩心水

睇錯以為距有買4:2

唔入波就刷角啦

我冇買 講明

客快啲入

都買左 客快啲

快啲入完比主隊杯

2

班菲特快入

主隊第4球

Goal

Goall

gooooooal

快手入多粒4.5b

主隊

主5

應該無了

4.5b

入呀！

防衛者屌到你入

少少客下一 玩玩

-1c

好彩買唔切 3:2

呢個時候緊係買3:2 2:3

goal!!!!!!!

買到唔係仲好咩 goal

立即完場

幾多倍

3:2 10.5
2:3 22
3:3 29

fatfat

輸翻角 10.5b

買咗幾多先

10.5b 100
波膽20打個和

3:2 gel

得5倍 買得100
食返個M記加大

咁貪心

尋晚啲過關斷曬賓菲加

都好啦
輸角打翻和

阿甲2x1斷沙士菲

好彩防衛者幫我追返一半琴日嘅本
唔係就要停賽了

樓主救命啊 琴晚幾條飛中呢場
$1000上$5000靠樓主！

回血

無bro跟到咩

我3.34跟咗

Allin

跟到

執到就好

樓主 一陣幾場亞冠有無心水

羅方對安玻里嗰場係咪未派？

*馬

你買左咩？

走盤派咗

無事了，跟樓主但買咗讓球主客和

Sad to hear that

樓主係買盤wo

你買錯

如果唔係買200都無咁嬲既

696打中國狗

all in咗落主盤，冇錢跟

太眼訓 買錯左😭😭

亞冠有冇心水

1530鹿仔有冇人同路

有

等尾盤

諗緊好唔好拎讓球客嚟過關，穩健啲

樓主唔好私羊

G持樓主

去咗🍻

G chi

買咗先 廢事陣間做嘢miss咗

走盤喎

2.5b

自己決定買唔買啦 信下自己

好過696先

支持

齊羊

有無bro同路

要左大波波

我都想

我都買左$50

盤唔買啦

買乜先得架

即場掛

Skip呢到只出盤

三箭點睇

秒入

02

Cls 買左fg 估唔到咁快入多粒

12
咁就半大

2粒了

鹿仔加油

補個細角先

唔緊要 lead得就好

3粒了

2:2了

咁就無了50

買咗入波大

5.5？

咁就一餐飯錢

唉 角球細又死埋 含得撚

開咗波就唔好補角細啦

30分鐘都冇一個角
以為佢地唔識射角

7.5等死

6.5就想入大啦但入唔切，3角嗰陣入咗8.5大

原本以為食硬 屌

足球係圓既 未完場都仲未贏

5/5.5

睇岩就上 10.5以上就睇機會

等唔到7.5就多角

b 9.5c 可以試

有冇人會仲信墨城

6969695969696695

墨勝

巴打睇盤幾準
有沒話睇開邊間賠率公司

鹿仔cup佢老母

買咗主勝

我就係想買主盤

三箭 半大

三箭 上

三箭主 半大

全副選喎

3箭副手上場?

今次HIHI了

1-0

定

針了

客隊都要分 所以機會大

係半主 打錯

都穩既 打墨勝

半大

1:1 火呢三箭

頭三場1走2贏 繼續繼續

呆左

點跟得切

睇唔切

出完我自己先買

跟唔切

我gun到wor

祝贏

跟唔切 祝羊

食緊飯跟唔切
祝羊

又跟唔到

樓主可唔可以比多一分鐘時間我地

0秒跟唔到

有無人買埋 祖記晉級？

接納

0668 角球大細 星期二 4
柔佛DT(主) 對 FC慶南(客)
角球大細
大[10.5]@1.95

$ 2,000.00 $ 2,000.00

十拳大佬都回歸

入左7.5b

十拳巴返黎啦

係大陸跟唔到

十拳巴 岩岩沖涼醒先好掛住你
你終於番黎

十拳巴 gunned

爆角

角

十拳

gun

跟

十拳巴

忍唔住呢

好過癮

今晚肥羊了手足們

11.5

7c

7.5b準備收錢唔追角了

要數角了

8C

唔入波係咁刷

十拳巴仲好fit

9c

十拳巴又話出水壓力大

得閒出一出 無事既

準備收錢

This

IS GREAT

仲想等11.5高水再入
又多個角

叫糊

11角了 我想買都唔比買

多謝

十拳巴我愛你

Cashed

十拳巴角球之父

多謝十拳

死就死14.5b!

半個鐘唔洗收錢...
我專登等半場休息出水 比大家有時間跟
而且又有接近2倍水
希望大家嬴多啲

但我都係繼續深潛 大家加油

多謝兩位巴

Thx

多謝十拳巴

唔好走啊十拳巴

都係深潛Sor

多謝十拳
如果有多一場就好了

唔巧呀

多謝十拳巴~有緣再見

挽留 祝福 有緣再見

挽留

冇跟到可唔可以出多場

睇住派錢角大都買唔到

跟左玩角球好撚癲屌十拳巴
一出手即刻帶領大家嬴錢
仲要高水
我知你深潛但會繼續睇住大家
真心多謝你

差11.5

十拳巴無買你會唔會仲覺得派錢角大
十拳巴次次一出手D角係咁黎好癲

俾多場

十拳巴一出 諗都無諗即落大注

真

十拳巴教多場好唔好

淨係買咗200

Miss左

好好笑
停左11角 十幾分鐘 好撚癲 就完場

1-0吉達

玩留十拳

唔好走呀，十拳巴

無跟到

買埋11.5，可唔可以整多粒

整多粒好啦

半場又忍唔住手鳩買

幾時可以忍倒手？

半場休息都唔跟十拳巴

Kobe想派我?

輸錢點派

跟咗，贏埋嗰啲咪去咗鳩買嗰度

雙劍合壁

睇錯第二球

真係多一角都冇

十拳巴話 11角就11角無多無少
Btw 佢之前講過角大有條公式捉好易睇 好想佢分享
佢角大水無輸過

十拳巴巴

吉仔

樓主有無水

希望今晚仲有機會跟十拳巴

今晚早記有冇得諗

樓主

錫菲聯上盤

樓主希拉爾上盤點睇?

客勝100%

冇200 讓球主客和跟唔跟得過

gunnnnnnnnnnnnnn

跟齊贏

45分入左

仲問夠鐘啦

齊贏

亞冠唔夠膽買了

祝羊

Skip了

十拳巴快啲出嚟指點迷津啦

艾杜係咁推人既

巴打們有冇睇波link ?

有冇vlc player

我睇緊艾杜

得手機

咁無了 大陸d網全部都要flash

或者你down嗰vlc 跟住開 stream copy我陣間比你個link落去

手痕買咗主第一球

啱啱想買客fg

抓飯直播

黑仔王，同我對就啱

你中咗喎

THX 巴打們

好彩未買 恭喜巴打

咁快收錢

仲話自己黑仔

買完唔夠1min比人入波

10

冇十拳巴輸曬喇今日

睇好希拉爾但冇買..........

開賽前艾杜間間都開細咗

亂買，嚟多次主

希望唔好又針 我真係針太多樓主既盤

你再買多場主嘅話呢到咁多位巴打又要集氣反cup

咁不如我輸啦，反正小注200

反cup

啱阿我都要反cup

仆街覺得會犯到兩黃一紅

集氣

兩邊都踢到著曬

頭先客有機會入波又射唔正 唉

佢個位好勉強
但係好好睇場波啲傳球好撚勁

我淨係見到不斷既推人同埋插水

屌..等咁耐無角 落到7.5又連兩角

你要知道佢地既足球係包埋演技

睇盤似9角
利伸9up

爭d要反cup

嘩d插水真係世界級

客快啲追和集氣

手痕買咗9.5大

快cup

cup

集氣
屌到客入

12.5角買唔切添

cup呀！

2.5b有冇同路

開波之前趕唔切買讓 多手走去買客贏
今次真係捉蟲

客可唔可以唔好係咁大大力ban埋去

加注

無問題嫁
屌到佢反cup

11!!!

Goalllllll

Cupppppppppppppppppp

oh shit 加完注1秒輸咗

11

早幾分鐘追多左少少客下一球

頂撚住

手足們保持隊型
屌爆佢入多粒

客隊要贏波！！

屌

屌即刻俾人入返....

21

屌啊

究竟係咩玩法

艾杜開波前係上盤定下盤嚟

係咪痴撚咗線

做乜9

屌 爆埋我2.5細...

掛住cap圖買唔切主

閪波 下盤molamola

秒針

我屌你老母

唔止仲要追唔切下一球

31

屌 3:1

假到

ON9 仲開心左陣

嘩屌，我又入唔切，乜事？

買左讓嘅巴打真係渣都冇得淨

仆你個街都未有得買再入多粒係咪有病呀

shit又入，可唔可以俾時間我買

幾秒都唔夠就又封

好撚on9

亞冠正閪波

兩日差唔多針8千

客隊即刻頹咗

重傷

巴打買左幾多？

500讓客 200客1

臨尾先黎刷假波

痴撚線波

呢兩日玩完亞冠 不了

中得一注客2
推哂落大角
以為和左實刷角
睇黎又針

差啲41埋

咩波黎

刷爆佢老味角

客隊hea到買多五十主下一隊都有機

兩邊買曬，冇埋，財散人安樂

個下盤無左

無得賭lu 乜撚都爆曬 輸淨5$

追左粒 再俾人連屌兩粒真係燥

兩場誰串埋收錢

70幾分鐘12角 狗會已經開13.5 大有2倍
點知原來伏黎
諗住追和左會刷角

都唔知做乜鳩 踢街場咁
客隊次次埋門都大大力bang埋去炒飛機
唔係越位直情41

垃圾亞冠

下下鳩射真係ON99咁

我幫樓主出啦 迪安下盤

真心假波feel 傳得妙走位都岩曬 無理由下下咁

補飛都補唔切，狗會係咁轉賠率，即場又load得慢
外國個d即場投注都係load咁耐?

買咗巴黎大角

咁就300

300？

點

打少左個0

本多係唔同啲

收息

又唔出大巴拿

1，3同路

買撚左鏝下盤 決定唔睇波 唔想心臟病

大家覺得祖記果場會有幾多入球

恭喜巴打

我琴晚都執咗千幾

琴晚幾正路，回返亞冠條數

十拳巴召喚

屌拿根亞

嘩屌10分鐘入3粒反cup，cls

42

on9 ball

好內冇見過樓主

唔針得唔得

樓主琴日執唔少啦

我都係

完場先出

收聲啦yy

場場都賭咩

周圍搞事

亞冠點買？

你估下

前鋒?

半場0/1 收息

1比0了...

樓豬準備登場 6:01

你錯啦 係完場又出黎撚狗

袋鼠

前鋒半大

樓豬復出未

正數1500左右呢幾日輸翻1000比狗會 最後買左柏雷jump埋已經cashed out唔玩狗會派得比你如果唔收手總會比翻佢祝各位齊贏 輸左嘅抖抖唔好急住追數

樓主幾時救世人

六場 12位置
想冷食博中 要 3位置

都已經買了

跟唔切，祝贏

收錢

十拳巴繼續

出多場

收！

睇唔切十拳巴

仲有冇跟唔切

再出pls

真係要? 信心無之前咁大

要

要 唔會all in

要 唔會all in 平注！

可以參考下既

本身想揀6 位置 但最後都係揀左10位置
信心不大的

同路！
買左8 10

同路 10

即刻仲熱左

邊個巴打禁重手！
出黎

我6拖139

咁熱就唔抵啦 屌

按錯左位置加獨贏

想買10點知禁左6

低水到

頭先買 仲係6號紅

8976

十拳巴有冇波水

可惜跟手買埋10😂

r8有無
想買2,9搏個冷既

屌 真係8

跟左你，買左8號獨贏

8場12,6,8。大家點睇

Fatfat

平注 多謝巴打！

仲有嗎

我博隻1

W?

位置

好了 再見留力星期日

十拳巴放水.一直支持齊贏

大家英冠有冇心水

諾域治

打比郡

十拳巴 星期日入定一千等你

巴塞讓客 求同路 全世界讓主

美斯

博炒唔到兩球！
里昂盤！

樓主 收咗山？

琴日針撚晒

針撚哂 樓主救救小弟 起機

召喚樓主同十拳巴

又針？

忍唔倒手又亂買

超級鳩買系列

啲盤都正路呀 祝羊

依排開啲波都好唔正路

拿玻個場 應該主勝 我覺得 主隊主場不敗

和都係不敗

阿技晉級PLEASE

樓豬點睇阿妓晉級?

買咗拿波里2.5細
希望大家集氣一齊冰封入球
如果中左 我決定復出

我串埋車仔

gun！

Gun!支持十拳巴！齊贏

跟 等十拳巴復出

重gun

支持十拳巴!!!!

買左好多？

最近針咗好撚多

跟你齊羊

g chi

撐！

呢場點解買細，唔覺入波少
而且個盤都無異動

支持十拳巴

Guned

上水了

幾多注ching

盤即係讓球主客和定讓球

洗手盤

棋盤

軚盤

火盤

盤菜

盤古初開

賽果無效盤

你啱先睇有幾多？

和波盤

gun曬

我一開就係咁，係唔係本身就係呢個賠率

本身1.0

之前好似1.16

Sor 1.15

買讓球嗎？

唔係

好深喎

個post 無人既？

巴打去左邊？

我係度 要練心啦

冰封緊個2.5細

齊上齊落

針得

有無信心頂到

練心，冇事嘅

終極練心 只要半2 就會全2

1:1..

頂撚住 唔好再入啦好無

預左佢入一粒
因為入左就可以放心守住踢
對面意志消沉比佢攻都攻唔入
最後順利開細

但希望主隊唔好咁快放棄比拿波任攻

半2全2 絛事架 俾信心啦

屌 練心

留名

有無後路

無事 半2全2

半2全2 半2全2 半2全2

想補飛 就補定拿波下一隊入球

嘩屌 嚇死

半2全2

冰封入球

頂實

唔補飛 跟實大隊

好大雨 岩啦 落雨難踢易傷 專心hea 完場

仆街冇錯

拿玻里啲傳球好正

冰封入球啊！！！！

冰

冰撚住

冰！！！

涷住thanks

唔撚掂 頂撚住

冰撚到完場

頂住

輕鬆啦

頂撚住啊！！！！

針

Bye

頂撚住 借咗財仔賭 重注咗依場 時間好難過 唔敢睇

幾多

比拿玻里害撚死

唉 之前輸撚咗20k 今次借15k黎番身 今場又針5k

假?

係咪又係賣料狗想十拳巴內疚個啲老土招？

係肉痛 不過唔影響生活既... 下場all in阿算了

Fans黎 之前贏好多

仲allin
Btw整返隻錶囉

有d莊個盤直頭開2.5細超高水，3球先正路
而且主隊主場已經殺唔少隊，拿波里作客好麻麻。。。等你d角水

貼真飛我就信
擺明假膠

4:0
上呀

Gel 得頭未？

盃賽唔好gel 系到你唔信

85分鐘先開始洗頭gel野啦

有gun, 繼續

冇贏冇輸

肯薩斯有冇同路

多謝樓主 大炒

果然流水巴既盤先係最穩陣

Gel 了

有冇Ching挽0800

想買但仲封緊

想買帕拿盤 仲封緊..

開返了，已買

依個仲封緊

肯殺c有冇同路

應該買唔到 希望唔中
試下肯刷C上盤

肯薩斯買咗2.5大波波

腳震未？

早晨 gun

傻閪

賭到要借錢都話唔影響生活
死雞撐飯蓋到

賭錢最驟忌借嚟賭

祖利亞龍ddg上身

早兩日買拿根亞半場輸緊2:0，臨尾10分鐘追4粒都得，有咩好驚

咁要加注啦5.5 2.5b

買角好過66min單邊10

角喺咁升

冇追到

我未開波嗰時買，好撚低水

主post 1001無人開？
Btw gun!

Ching 好勁

3:0

買左3:1睇下有無

係無既

樓主開新post

主隊上呀

屌爆佢老母

差一角

冇人跟樓主？唔出嚟屌波

跟咗，做緊嘢唔得閒屌

1球射門

唔屌佢真係連波都唔射

小注和波 650>2300>1000

艾美 醒啊!!！

高原效應 客隊下半場冇力

艾美上呀

入佢老母艾美nigga

上呀

上呀!!!

上呀dklm

入呀